【廣傳】破解政府陰謀方法

尋日多區行動，而警方故意唔出現，就係想屈我地好似721班黑社會一樣，名正言順地話我地四處破壞，影響社會。從而逆轉民意

破解方法很簡單:

只要展示我地賞罰分明就可以

做法:

1.全力破壞親中店鋪

2.向黃店及外資商店獻花再大肆宣傳

有2大好處

1.證明我地同班無差別打人黑社會唔同，同班垃圾警察有法不依，有法不執唔同。我地有8成民意，只要有合理辯解，基本上唔會翻盤同做咩都得。

2.形成社會風氣，去黃店安全，去藍店會有危險。長遠落去至少係零售層面可以將中資趕盡殺絕!